[支爆]如果售樓中心開唔到，會唔會對發展商cash flow好大影響？

暴力野我絕對唔支持架！

內房恒大(3333)在香港首個發展項目、位處屯門掃管笏的住宅，透過新聞稿公布命名「恒大‧珺瓏灣EMERALD BAY」；項目分兩期發展，提供單位總數1982伙。恒大新聞稿表示，恒大‧珺瓏灣地理位置得天獨厚，並指項目交樓標準將突破傳統，為市場帶來驚喜。

恒大‧珺瓏灣今年初已取得預售樓花同意書，分為兩期發展，第一期名為「恆大‧珺瓏灣 第1期EMERALD BAY PHASE 1」，第二期名為「恆大‧珺瓏灣 第2期EMERALD BAY PHASE 2」，合共1,982伙，其中1,960伙分層單位，間隔由開放式至3房，面積由200餘至800方呎不等，面積約300多方呎的1房單位佔近五成，相信可受年輕家庭、區內分支家庭等歡迎；另項目亦設22座逾2,000方呎洋房，以切合不同用家需要。

項目已完成封頂工程，而展銷中心及示範單位將設於灣仔中國恒大中心，預計短期內展開宣傳推廣，並有機會於下個月推出市場。

與此同時，集團另一香港項目，位處長沙灣東京街的住宅項目亦將緊接登場。

恒大債務急升至8869億 冠絕內地非金融企 彭博：4134億10個月到期

推

-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

係咪開喺財經台會好啲？

真心求經濟師分析

準買家擔唔擔心？

其實唔會 係咪都會爆

係真唔係呀

一於幫下恒大
令佢既債務直線上升

pish

點樣令一間公司冇得縮表？

例如賣唔出樓?
樓盤係咪唔一定要示範單位先買得到? (無諗過買樓所以無留意)

十月開賣既係樓花, 現樓根本未起好
所以...

咁大間公司會唔會下下都預到啲錢咁炆水
未計班地產商好中意買咗啲地返嚟搏個市好/升值先起樓
我當平平地垃垃圾圾七八十億一幅 責住少少地五幅都講緊三四百億

其他可能唔會
恒大一定會
講緊自己隻bond做緊13/4厘
Founder自己錢會leverage 4/5倍買嘢
跟本每一步都係踩鋼線

大家成日講支爆支爆，其實內房已經爆緊，跟住就內銀

所以令佢地延遲10日收到10億，都可以有好大效果？